<h1 align="center">Recraição Jogo Python</h1>
<h3> Jogo Rcriado: </h3>
<br>
<p>A Vida é um Jogo. (Life is a Game) </p>
<p>Formato de terminal </p> <br>

<h1>Requesitos:</h1>
* Windows, Linux outro qualquer Sistema Operativo<br>
* Python 3.10
